林鄭月娥剛愎自用，思覺失調

想清楚了解下填海係咩一回到事嘅可以聽聽，個計劃係幾咁癡線